唉 好灰

夜媽媽想打個飛機 部機死咗
剩係得滑鼠個游標 黑mon
依家洗機重裝window算

想打個飛機都要咁對我